有無hkbn sales

想要1000mb 上網plan

搭單HKBN sales 搵我too，續約